銀髮族真係屌打連登仔

連登仔抖緊個陣佢地已經計劃緊行動
連登仔內鬥緊屌緊鬼個陣佢地靜坐緊

佢地全部年紀兩三個我地咁大都未放棄
我地仲有咩藉口？

聽到佢地話要坐48小時係因為後生仔比人拉都係坐48小時就想喊

10.13 10.14 不見不散

聽日開花前去探下銀髮族先啦

銀髮族真係學習對象

而家落雨行雷好擔心佢地

呢邊未有雨 不過叫緊佢地執野去有瓦遮頭嘅地方

Push

果個位好似冇乜地方避雨
得條天橋

巴打你係現場？狗總大約有幾多人到

銀髮族真係好犀利
行得比我地更前

落緊雨
近排一到星期六日就落雨

有啲帳幕仔

唔過五十個 我諗唔係個個過夜

辛苦曬巴打

你地有冇濕身洗唔洗換衫呀

依家狗總外乜環境？

無乜特別 好和平

幾多人仲靜坐緊？

就咁睇唔過五十

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

駁唔到 仍地真係好給力

721

C

好感動，好堅毅！加油 香港銀髮族

講起有啲擔心，咁大雨唔知有無事

無事 好多上左橋 下面有啲帳幕仔

好大雨
樓主加油呀

推

冇人直播，採訪尼D係國際戰線加分喎

銀髮族，我愛你，老人家都靜坐48小時，大家要堅持

望下銀髮族 再望下我屋企兩老
唉

wfc 蛋糕要緊

本身有幾個記者 夜晚就走左

係

push

大家堅持

要贏

成個連燈都係5毛
全部人都狂開Post想帶風向
勁多on9 狂轉帖新聞
屌你老母 呢到連燈要做完報告/睇法 先放出黎架
我唔識睇新聞咩

所有大遊行我都會參加
唔需要睇連燈Anymore

直得學習

啲分化post多到

岩岩警總有幾個啡色制服嘅人行出黎走左個圈，唔知咩部門，頂帽好似寫住SFK

所以停止內鬥，鬧完道左歉就算，行動大於一切

就黎戒鹽啦

岩
今日開佢老母花！

銀髮族屌打連登仔係事實

唔服氣請過招

推行動

銀髮族行動力俾連登仔仲要好

感謝銀髮

屌你老味一起身成版都係乜撚嘢蛋糕妹，冇人想知

Lm

沉日本身諗住唔出，但見到立場live銀髮靜坐，即刻換衫出去，多謝佢地🙏🏻

判頭嚟？ 新福港
應該唔關事

真

香港人 反抗

苦行
感動請民

銀髮 = 和理優
連登仔比下去

哎

唔去18區都可以去同佢地一齊坐

港島人今日經過嘅去一去支持

探銀髮族啊！

銀髮靜坐仍進行中

少上連登 愛惜生命
拒絕快樂抗爭
拒絕大台分化
落街派下傳單 黐下連儂牆 日日喺 Facebook IG 宣傳 推行動post仲好

保持頭腦清醒

Pish

Wow

銀髮族

推。

學下班前輩啦連登仔

肯做實事未呀日日都係度玩膠

Respect

00>銀髮>>>>>>>>咁多年都係得把口既80 90

Pushhh

唔該諗返我地仲有好多血債對家未還
一日未贏，一日都還唔清

連登仔羞唔羞辱

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

蓮燈

我冇負擔過 何來放棄

堅定

喊到仆街

無錯

銀髮真係對準政權仲日日有event

連登仔好垃圾 應該開lihkg account比啲銀髮族

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

仲有守護孩子
成日都見到佢地